如果一個服務收費分咗男高女低的話，係咪性別歧視？

乜莎水療廣告，男嘅好似$328女嘅就$298咁上下，
服務理應一樣，但收費唔同，算歧視？

唔明喎

你又知服務唔同

就係咁先死囉......搞到個個都知會多咗服務咁...

ladies night 告得入